\begin{song}[remember-chords]{title={Večer na Robleku}, band={Avsenik}}

\begin{kitica}
C                                                                                       G \\
Zakaj ste sitni, ocka vi? Prav nic vam pogodu ni. \\
                                                                            C \\
Ves dan me le kregate, vame se obregate. \\
                                                                                           G \\
A meni, ocka, le se zdi, da moja ljub'ca všec vam ni, \\
                                                                               C \\
ker me vedno karate, grem pa rajši od vas.
\end{kitica}

\begin{kitica}
F                                                                              C \\
Na Roblek bom odšel, bom ljub'co sabo vzel. \\
                                                                                                                F \\
Tam, kjer sem bil mlad pastir, užival bom z ljub'co gorski mir. \\
                                                                                   C \\
Kar gori bom ostal, spet krav'ce pasti gnal, \\
                                                                                                      F \\
na Robleku z ljubco tam, ocka, srecen bom kot malokdo. \\
Večer pod Rudekovo gorco \\
Mi2
\end{kitica}

\begin{kitica}
D D7 G Gm 2x D \\
Pod vecer, ko nebo pordi \\
Hm \\
in se sapa pred menoj zgosti, \\
D \\
ko pod noge priplazi se hlad, \\
Hm \\
da mi vtrpne moj zmatrani vrat. \\
G \\
Stopim z litrom do klopce pred klet, \\
Gm \\
vsrkat sladke ranine šepet, \\
D \\
brez besed...
\end{kitica}

\begin{kitica}
Breg za bregom pocasi temni, \\
s teme vstajajo prve luci. \\
ko kresnice se vžigajo v noc \\
v dalji nemo migetajoc. \\
Pod lucmi 2 miljona ljudi \\
caka ure, da z njo odleti, \\
zamiži...
\end{kitica}

\begin{kitica}
Odhaja še en dan, \\
en vec, al eden manj. \\
Prevec sem jih preštel, \\
da bi jih bil še vesel \\
Prevec zaupal v njih, \\
pa saj tam ratali so, \\
D \\
cisto glih... \\
Asus    A \\
cisto glih...
\end{kitica}

\begin{kitica}
Bežijo mimo nas, \\
s svincenimi ocmi, \\
nic vec jih ne spoznam, \\
nic vec jim ne sledim. \\
Z vsakim dnem bolj sam \\
z vsakim dnem 'no majckeno \\
bolj hin \\
Asus    A
\end{kitica}

\begin{kitica}
D D7 G Gm 2x D
\end{kitica}

\begin{kitica}
Zmer pogosteje takle sedim, \\
gledam v temo, študiram, kadim, \\
kam izginjajo dobre stvari, \\
kak je zmer'manj spodobnih ljudi. \\
Ko še znajo zavit gor pred klet \\
spit dva deci, se malo pogret, \\
posedet...
\end{kitica}

\begin{kitica}
Prevec se jim mudi \\
za drugimi skrbmi. \\
Zastopit, dohitet \\
ta krasni novi svet. \\
Še cimbolj fajn prodat, \\
pozabit sanje in \\
D \\
upogn't vrat \\
Asus    A
\end{kitica}

\begin{kitica}
Bežijo mimo nas, \\
s svincenimi ocmi, \\
nic vec jih ne spoznam, \\
nic vec jim ne sledim. \\
Z vsakim dnem bolj sam \\
z vsakim dnem 'no majckeno \\
D \\
bolj hin, \\
Asus    A \\
bolj hin... \\
D       D7   G   Gm   D \\
bolj hin...
\end{kitica}

\end{song}
